岩岩考完aco skill test,其實真係唔難，考基本操作野

不過我都係唔識咁解

講來聽下

加表格 加框線 加底色 轉字型
Excel 就要轉單位 識用formula 同整返個表

係煩, 但唔難
熟到word excel d 制起邊就快到
Excel 難個d formula 都唔駛用